有冇人今日奴性重到冇請SL?

天氣咁凍
正常都會剩機請SL啦
照去返工個班一定係狗黎

咁凍辭職啦 瞓到回暖先再搵工

正有此意